ก่อนหน้านี้เคยมีข่าวว่าซัมซุงจะเปิดตัวคว่ำจากบัตรเชิญที่หลุดออกมาถือว่ายังอยู่ในกำหนดการที่ไล่จุดเด่นของบัตรเชิญนี้คือซัมซุงเล่นลายเส้นเป็นเลขซัมซุงจัดงานเปิดตัว
ซัมซุงน่าจะเปิดตัวซึ่งคาดว่าน่าจะเป็นบัตรเชิญตัวจริงที่ซัมซุงจะจัดส่งหาสื่อมวลชนเพื่อเชิญร่วมงานแถลงข่าวในเร็วซ้อนกันตัวก่อนปิดท้ายด้วยเส้นเลขทำให้คาดเดาได้อีกอย่างว่า
ทำให้ดูเหมือนตัวอักษรที่มาที่ยังไม่ได้มีการส่งออกไปหาสื่อมวลชนนี้น่าจะมีการเปิดตัวภาพดังกล่าวระบุวันที่จัดงานเป็นวันที่รุ่นใหม่วางขายที่สหรัฐอเมริกาในสัปดาห์ของวันที่สถานที่คือสิงหาคม
สิงหาคมสิงหาคมนี้หอประชุมอาคารเป็นกิจกรรมหลักเผยรูปภาพบัตรเชิญเข้าร่วมงานแถลงข่าวเพิ่มเติมอีกหนึ่งรุ่นด้วยเลยทำให้คาดกันว่าในงานดังกล่าวเลี่ยกันครับเว็บไซต์และจากข้อความในช่วงปลายเดือนกรกฎาคมในนิวยอร์คไม่ยืนยันAliceCenter
Galaxy
Galaxy
Galaxy
Hall
Lincoln
Note
Note
Note
Note
SamMobile
SamMobile
The
Tully
Unpacked
Z
around
corner
edge
edge
is
just
next
the
